嗱，如果我係港鐵高層，我就永久封閉沙田黃大仙深水埗站

咁咪冇咁多人聚集囉。
邊個站再攪事罰你以後冇地鐵到。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

仲有荃灣 葵芳 堅尼地城 老銅 機場

Ta仲有 太古城 其他十八區 全部 封左距， 特區 政府 完勝 結束黨鐵